無屎兒: 每升一千點加沽

正put 驚西

加到人都唔見埋

條友仲未死？

今年有心想過人一棟
明明自己上年既錢全部撤出。跟住每上升一千加沽係水外面人

加沽左未

paper put

串撚到仆街

希望4月9日期指低開250點